是靚午 南美秘魯烤雞上腿 配 秘魯青醬 拼 煙肉著仔沙律

今次呢個醬好似係呢間餐廳第一次出
專登去試吓
講吓味道先
雞皮燒得岩岩好
夠香脆
肉質都好滑
食到有少少檸檬香
呢個秘魯青醬真係第一次試
個味唔係好識形容
好濃郁得黎又好清新
食落有少少椒香同鹽西香
幾特別幾好味
著仔沙律唔洗多講
一樣咁好食
食落粒黃斑點好c伏

美

觀塘

邊度

秘魯

肉真心美

邊間

好肚餓

食評來了

早食師

塊皮正能到

是
味道也很好

夠飽？

是

開名

駿業街

個汁夠唔夠味

BBQ?

好似很正

無飯？

百里香？

好正

睇落唔錯喎
雞肉滑唔滑過定仔大脾

秘你魯母

很特別的味道
又清新又濃郁

想試幾錢

仲有餐湯同麵包凍飲

望落仲嫩過定延隻上脾

45

薯沙睇落垃圾
其他幾好

又係BBQ

好抵 要懲罰

你個名

想食著仔沙律

點解咁鍾意食着仔沙律

你漏咗（喊豬.gif)

印狗個人應該好臭，食黎食去都煎炸烤焗

著仔沙律很好味

觀塘邊到？

雞腿烤得靚

黃班點即係邊個位？

印狗好厭尖

新職解鎖
青醬師

隻雞本身有無味？
btw 黃斑師

既然清新又點濃郁
即係好似話定仔又純情又淫蕩咁

DLS 我決定BLOCK 柒你

定仔上腿

有

著仔師

雞皮

南美秘魯
唔通北非都有秘魯

今日很正，想食

點解

雞髀配青醬拼沙津咪即係 日日打水蛇春咁長個名好食啲高檔啲？

每日都正

睇到呢個名嘅pattern都知係BBQ啦我係資深印粉

烤雞師

睇嚟今日間餐廳有俾足廣告費印仔

點解你買分開哂擺??? 我尋日買放埋哂一齊
老闆師??

就黎兩年無食百里香燒雞

印狗應該好撚肥🤔

分上師